感覺明天有好多陷阱，然後民意逆轉

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

我覺得做得黃絲就會識分辨是非黑白

聽日和理非回合

唔係勇武咩